覺唔覺公司有錢廢老派得20雞好撚on9 ?

屌 全公司最有米所謂最撚勁既阿伯

派利是得果20雞 ， 仲孤寒過啲員工

屌佢老味

林鄭比乞兒都5舊啦

better than nothing